## # Программа-терминал модуль АСУ ДЕПО  # ##
-----------
   


       Программа «Терминал» была задумана в 2010-2011 гг., как часть более большой системы по управлению трамвайным депо.
 Целью было повышение мотивации и контроля за действиями персонала, а также состоянием подвижного состава. Поэтому в программе 
имеются лого ГУП «Мосгортранс», как предприятие на основе которого делалось техническое задание. Необходимо отметить, что коммерческая составляющая не задета, т.к. писалась на основе общедоступных инструкций. 
      Программа была написана на языке Visual Basic. База данных SQL Server 2008. В 2016 году мною было принято решение переписать код данной программы на язык C#. При переносе многое было переделано и нормально настроено.



                         Последняя актуальная версия с базой данных:  **VersionPrebeta_0_0_7_1**